求CSL 續約plan

Sales 請PM
想要6GB 以上

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了